{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066559",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "동기간"
    },
    "text": "加平郡加平邑に位置するメウンタンの美味しいお店は、冬期の深い森の中にあるレストランで、水曜美食会で紹介されました。 ここは地元の三兄弟が経営しているところで、地鶏を使ったサムギョクと鶏の水炊きが人気です。 家族だけでなく若いカップルでも楽しめる肉メニューもたくさん用意されています。 グルメとして紹介されただけでなく、テレビ番組「2TV生生情報」にも出演したところとして知られています。 営業時間は平日は11:00~20:00で、週末は10:30~21:00です。 週末と祝日には休業日がありますので、ご参考ください。 メニューは、さまざまな種類の鶏料理や肉のメニューがあり、価格もさまざまに設定されています。 また、地元の三兄弟は常に最高の味と最善のサービスを提供する伝統ある加平グルメ店として知られています。 皆さんもおいしく特別な食事をご希望でしたら、こちらを訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランは加平郡加平邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前はメウンタンです。"
        },
        {
            "question": "どんな料理が人気ですか？",
            "answer": "地鶏を使ったサムギョクと鶏の水炊きが人気です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00~20:00で、週末は10:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "週末と祝日に休業日があります。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "さまざまな種類の鶏料理や肉のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このレストランはテレビ番組「2TV生生情報」に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような評判がありますか？",
            "answer": "地元の三兄弟は最高の味と最善のサービスを提供する伝統ある加平グルメ店として知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは誰におすすめですか？",
            "answer": "家族だけでなく若いカップルでも楽しめる肉メニューもたくさん用意されていますので、幅広い年齢層におすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのように予約をすることができますか？",
            "answer": "予約は電話で受け付けていますので、事前にお店にお電話ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 349
    }
}